# indicateur_territoriaux

Ce projet vise à créer une application de datavisualisation des données au territoire sur les Pays de la Loire

Trello du POC : https://trello.com/b/qg0IXMRr/indicateurs-territoriaux